有條底褲係男朋友屋企，我應該點同佢講好？

同男朋友分手左半年，其間佢有同其他女一齊過。
之後佢話原來愛果個係我，咁我就俾機會佢同佢一齊返。
岩岩發覺有條底褲係回窗出面。我應該點同佢講好？
你幾時還返條底褲俾人？
定係係佢面前直接掉左佢？

條底褲係男人定女人呀

緊係女啦

可能係佢阿媽呢

樓上跌左

佢媽咪唔會將d野哂係佢間房

我唔想掂到條底褲

叫佢自己掉？

即刻攞落嚟着俾佢睇

著係頭度

掂我都唔想掂，咪玩啦

想嘔

咪直接問佢囉

掛咗喺窗？樓上跌咗唔得嘅？

有衣架，同佢屋企用既一樣

點講好？

3p?

認真問，唔好講笑

男人著女人底褲犯法？

你住佢樓下?

影張相send俾佢算9數啦

最愛係你, 但仲有愛其他人

咪問佢點解有條底褲係到

佢係我格離訓緊

咪話之前條女架囉

咪呃自己啦屌根本就偷食

我依家日日係佢屋企，點偷食

條褲幾個月前掛落架 ?

唔知幾耐，總之唔係我既

咁.....你都係想聽男人著女人底褲犯法 呢句些

都話認真問

無圖你話窗出面掛左條女係到都得架啦

咁又真啵

又岩喎

行動啦，你著上身嚇下佢

扔左佢味算數囉，佢緊張佢會問嫁喇

點post相

你0係佢格離訓緊都睇緊LIHK啦，send啦。

女人好興自己買左咩都唔記得

你都識講散左半年有同其他女一齊啦 咁帶女反屋企搞野有幾奇?你又可以點做?味直接同佢講叫佢掉撚左條底環 唔好放係到發臭

岩岩佢醒左，我同左佢講，佢話一陣掉左佢

結案

上一手記念品黎

一陣掉咪即係等你去緊廁所果陣時收返埋

點解個post我係咁笑

火攻

通常劇情都係條女匿左係衣櫃
試下點著份報紙然後迅速打開衣櫃門 丟把火入去 關門